係唔係肌肉量愈高愈易出汗

如題

肥仔大汗因為多肌肉?

但係做gym 好多肌肉果d都係咁出汗

On99On99

又係你件做尖肥西
肥咪出汗囉

關撚事咩
你揭起件衫望望自己個肚腩先

出汗應該係同體溫有關

我覺得人地係操得落力啲，rest time又短，咁咪出好多汗